巴塞隆拿晉級 1.005

洗唔洗撚呀

All in 我利約aa開床單了

0:3 點撚樣反cup呀

柒出地球